
                      Lenta al principio, pero al final va cogiendo ritmo. No se hace nada larga y el último tramo de la película muy entretenido aunque con final abierto para la parte 2.
        
            